其實點都冇可能搵返一個同佢一模一樣嘅人

唉 如果呢個世界有個人可以同佢一樣條件，但可以好好咁愛我
就好啦

一路玩果啲on9交友app
然後個個都比唔上佢
唉

有佢嘅身高，但又冇佢嘅纖瘦
有佢嘅大眼，但又冇佢嘅笑容
有佢嘅熱心，但又冇佢嘅率真
有佢嘅星座，但又冇佢嘅溫暖

咁你係咪鐘意佢既條件而唔係佢個人??

你鐘意人冇條件？

你唔會因為一啲野而鐘意一個人？？

佢好完美 再搵任何人都同佢比下去

會因為鍾意一個人而搵啲野話俾自己聽其實係鐘意啲條件，confirmation bias

Exact7ly
再咁落去我應該攬住呢個痛一直單身落去

啱
係因為佢我先想搵返果啲條件
佢個人本身同我想要嘅條件根本好大出入
但而家因為佢，我改變晒自己擇偶條件 哈

有時會覺得從來冇得到過好過搞到而家眼角咁高
但又會覺得起碼曾經擁有 曾經成為呢個世界最幸福嘅人
好過未試過

即係邏輯上 你唔會再搵到岩既人 until你放低呢個人

你已經唔係拎舊人既強處同新人既弱處比
已經唔關唔公平事 舊人好好事
你係一隻飛鳥上面搵魚既特征
你只係搵緊一個影
其實 你甚至唔係鐘意果個人
你係懷念一個死去既幻象 同相處既回憶

唉
其他人咁易擁有，但其他人從來唔覺得得到佢如至寶
我當佢係我一生獲得嘅至寶，但佢只係當我垃圾⋯

我同自己講過
減緊啲/用其他取代一啲條件
應該可以接受第二個
結果其實自己都唔開心

我唔識珍惜 所以失去咗佢
雖然因爲失去咗佢而終於下決心做咗一個一直唔敢做嘅決定 但我寧願仲同緊佢一齊 寧願仲停留喺樽頸階段

冇架，唔係幾多條件既問題，呢啲野冇得量化架
個個你都會覺得唔岩，因為佢唔係你心裡面果個，然後你會搵原因話人爭啲咩爭啲咩

咩決定

我已經唔知可以點做
唔想再追求自己想要嘅愛情
可能轉為追求norm 裡面嘅愛情
哈哈

quit job 離開London
去細城市發展

咁你追求緊乜

我好掛住可以同一個人亂咁鳩up
可以完全同一channel
我已經再搵唔到

本身留喺London喺想polish CV
但個工作環境差到個人謝晒
Ex都頂唔順同我分咗手
而家新工 offer 好
同老細熟 有好多機會學嘢
但我唔捨得London

有假咪返去

去到邊都諗起同Ex拍拖啲畫面

可能你會係所謂norm裡面學到啲野